港現存ccp病毒患者冠全支那第一 不如黨維尼比香港獨立啦

將病毒港切割出去
武漢成為首都
日日清零 你贏既機會率係零吖